有無人覺得就算藍絲黑警去到英國 都唔驚

首先 一堆老屎忽離開左香港 自然會係上層空番d職位出黎 咁年青人先有得上流（唔排除會比大陸人搶）

第二 佢地班撚樣英文咁廢（尤其d狗）就算去到英國都唔荒生活得好

第三 仲可以帶走資金資產 學李光耀話齊 廿萬精英（舊時代老屎忽）離開 可以攤渙香港行政經濟
呢樣係我地後生做唔到

所以大家唔洗太擔心
當然可以篤灰等佢留係香港享受中國人榮耀就當然最好

利申 愛國愛黨

最緊要有錢，講完

利申：文明社會

走一個香港少一個藍絲唔無仲好咩